是日早餐，餓閪勿入

做完通頂屌碗返屋企訓

想食

想就去食啦

去日本食個lunch先